今日喺T2離境大堂，我無助到喊左

今日好唔開心，因為一開始和理非嘅巴打講比旅客過，其實大家都有商有量，至少問題係解決到，到後面開始，完全唔比人過，仲要一講野就比人話係鬼真係好唔開心，但係因為不分化不割蓆，我哋唯有同啲旅客解釋，然後又要比旅客屌，兩邊不是人。
唔開心嘅係，聽到好多旅客已經係無乜錢繼續喺香港，一定要搭呢班機要走，唔係唔知下次點走，勁徬徨，搞到我都好徬徨，好似因為我哋要爭取人權，就要剝削旅行要離開嘅人權，仲要人哋一定要就我哋嘅運動，我去到後面已經講唔到野，因為已經無得講。一方面，唔想割蓆，唔想指責大家嘅行為，因為大家各自爬山，但另一方面，我嘅良心不停責備自己，因為大家嘅運動，令到人哋連返屋企嘅權利都無埋，我只係好無力咁喺到喊，邊個可以比到答案我？？
勇武嘅手足，我只係想求下你哋要冷靜少少，我哋嘅初心同訴求係乜野？我地要爭取人權，爭取民主，爭取自由，唔係要剝削返唔關事嘅人嘅人權自由
今晚，已經過左，唔發生都發生左，可唔可以大家都冷靜落黎諗解決方法，例如明明紅隧嗰時大家都好醒，封死曬都留返條生路比人免費過隧道，呢個可以變通，機場都可以，大家要做返好個形象工程，我相信今晚各界對我哋嘅觀感已經減左少少分，不過唔緊要，因為呢啲野都係可加可減，我哋以後做返好，好唔好呀？
各位手足頂硬上，不分化，不割蓆，一定要贏！！！

唔緊要 大家會檢討架！

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

屌=/=割蓆
有時大家眼火爆，互屌都無計
不過記住，大家都係手足！！！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

Be Humble

唔係話支持放人入就係和理非 要塞人就係勇武
根本唔比佢地入 試都唔比佢試只會令旅客反感
利申 平時勇武 今日機場支持放人入禁區

明明好地地一個和理非活動
搞撚到咁

唔好屌啦大家今日都係眼火爆左
諗下解決方法！！！！

推！！

警察亂棍打女遊客同上實彈

依個真，見到警察就眼火爆
但旅客係冇錯

呢個係一個good point去比我哋去做文宣去轉移視線！！！

唔好屌

做法不完美，但可接受，要改善。

一定要推到比大家睇下
冷靜返！！！

文宣示範

各位快啲趁半夜做野！

仲有而家只要冇出去
講兩句就比人叫收聲啦冷氣軍師

而家立即做！！！

大家幫幫手！！！

推！

今日所有事大家一齊檢討

推

放心 唔割 一定捱過 割咗輸玫

硬*

你唔好唔開心
今日有份係T2 明白要直面旅客係會動搖
如果你講係剝削 你諗下 尋日咁多人塞 都係剝削
只不過佢地唔係你面前屌 你唔知
所以答唔到 我地 用緊最和平的手段 去威脅政府

無錯！！！
老撚都唔割

謝
請幫推！

你咁講都係，不過尋日回響無咁大，因為柒嘅係機管

推！！！

原圖比埋大家

推推推！！

琴日同今日成個氣氛好唔同
我諗巴打在場你應該好明白

琴日好似集氣成功，乜都冇做但就係令機場運作唔到
而今日成件事畀人硬嚟的感覺

話無錢個班人，其實仲可以搵大使館救助
大使館就係為咗係呢啲時刻保護到身處該地嘅國民嘅安全而設立
保證佢哋返到屋企唔係香港人嘅責任

Push

唔做都做左 希望手足經一事長一智
聽日一齊落機場道歉啦

少少咁 不過參考返呢啲例子 大家諗下有咩可取 咩可以做 咩唔可以做

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

我都有講過，不過佢屌返我，又要去大使館，人生路不熟，明明今日可以走，又要因為你哋爭取民主搞到我無得走，可唔可以講下道理

同意啊
你地又剝削警察開槍權
剝削林鄭過送中條例嘅權
剝削政府白色恐佈嘅權
人地只係送d大陸唔like嘅人去死
唔可以變通下？
明明以前洗頭艇都係講2日就算

講多日返去俾政府過左條例算啦，好唔好？
同志們，這邊！！！

共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

旅客係唔關事架
我哋唔洗針對佢哋

推推推！！！

有point. 但如果咁睇 812好成功係因為人多，和理非肯出

宜家塞旅客，有無帶出「召集全香港」嘅信息先？相反係容易令和理非反感
Jam線 如果有相似作用 無限連鎖delay 又正面培養下次塞爆機場嘅機會 點解唔似紅隧咁變通一下

失去理智好可怕，希望之後唔好重復犯同一樣野

我都有份係T2
其實我地今日真係衰在唔夠人 所以睇落先好似格硬阻人上機咁
以後真係要記住人數決定一切

唔完美，可接受，可改善

我哋同佢講道理，邊個同我哋講道理？
其實無得講，無可能會有合佢意嘅發展，件事發生咗成兩個月都仲要留係香港，佢賴得邊個？
最多幫佢聯絡大使館，咁都唔肯去搵其實佢都只係想等人服侍

但係 你爭取到旅客支持有咩用 人地最多講句加油？對我地爭取民主有咩幫助？
本身搞機場 就係要搞經濟 唔係要旅客支持，
定係本身大家搞機場個目的唔同 所以先有爭拗？

我地係威權統治下爭取民主人權，已經預左要犧牲，可以和理非有邊個唔想，有邊個真係想阻旅客？
五百個人犧牲自己嘅人生對比旅客翻唔到屋企，後者已經係好微好微嘅影響，個德國人都話體諒，我之後都可以翻到屋企，但你地香港人唔可以，因為呢到係我地屋企⋯⋯

那有合作嘅不合作運動？
如果係咁，機場可以不了，罷工可以不了，罷課可以不了
同時，上街的話勇武會犧牲，所以都不了
我地做文宣，求外國幫，求香港市民體諒，就夠了

Ps 怕旅客不滿的話，你可以試下發起籌款比佢地買機票。
但係 機管局、航空公司應該負最大責任，而唔係示威者

係因為尋日人多

老實講 香港嘅事都唔關旅客事 咁你去機場宣傳 佢地又會點幫我地

當抗爭已經發生咗兩個月，其實每個處於香港嘅外國人都有責任理解形勢同為自己做好打算，而唔係繼續覺得太陽照常昇起，並為自己有可能遇到嘅風險做好心理準備

所以我地就可以阻旅客上機?
我真係唔明點解要阻旅客上機，其實做機場做文宣都好大幫助，香港政府既醜事可以傳千里。
琴日個情況同今日根本就唔同
大家見到琴日阻到夜晚啲機cancel曬，覺得好成功，可以威番次，就以為今日可以照番琴日咁再做多次
大佬，有啲野唔可以強求嫁
“我地入得黎機場唔阻人上機，咁我黎機場做乜呀”
我係arrival hall度聽左勁多次，呢句我真係唔同意
我知大家想制造更多聲音同關注，但我認為用錯方法囉

其實唔好講勇定和 講手足會好啲
之前有個心理post 其實咁會自我標籤 更易分化

唔好講笑啦
人地大使館要出聲都只會怪政府唔嚴懲示威者阻人飛咋
唔會怪政府同黑警
因為飛唔到呢件事都同黑警同政府無直接關係
人哋大使館只會關心自己國民利益
唔會理你哋香港人點搞
最緊要唔好搞到佢

但係其實我喺度諗
點我哋唔利用佢幫我哋宣傳
有時好多野都係要集腋成裘
今次成個運動都唔係一時三刻
係經歷過佔中 魚蛋 先有而家嘅一切
我哋需要嘅 係更加多嘅助力

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

你噏乜，係遊客搵大使館叫國家幫佢哋返屋企
唔係叫佢哋嚟平息香港紛爭
外地旅遊遇到意外搵大使館救助是常識吧

一方面都想爭取外國對中國嘅制裁，嚟緊9月美國國會都會有香港人權議案，我哋需要嘅係更多嘅聲音
癱瘓機場當然都要，直接影響香港嘅經濟

不過我哋需要長短棍，子彈越多越好

其實有心了解香港情況，外媒，外國政客已經成日講，無心了解嗰啲，比你係機場到講得幾多，機場做文宣個成效有幾大。。。好啦，到佢真係關注啦，然後呢。。。？

好多事都要集腋成裘，二百萬人都唔係無啦啦就出現，要好多因素，佢地一個人係幫唔到，但係如果係一班人呢？
如果好多外國人都支持，咁美國嘅國會香港人權法案都會有多啲支持
除左癱瘓機場，我哋需要長短棍

好

你啱 我唔應該咁講！！！！

咁視乎目標係乜，上星期五六日就係呢個目的，亦無阻人登機
今日目的係癱瘓機場，要做就要徹底
琴日機場主動收皮係好彩，唔好諗住做呢啲事唔洗整污糟對手

push

Ching 我真係唔明點解大家因爲阻到旅客就開始想將機場轉翻做文宣場。。。太有2014嘅味道了

執行方法既唔同﹐會有唔同既效果
呢次係面對面既文宣﹐唔係淨係靠大眾媒體既宣傳
面對面既方法係更真實﹐更能夠感受到我地既訴求﹐更加入肉入心

會警惕 多謝手足

我只係希望整污糟對手嘅對象，只係針對政府，警方，同埋藍絲，而唔係唔關事嘅人

總之全部你覺得過左火嘅野就係鬼
唔洗你去捉鬼
做番自己會做嘅野就得
對撚準目標
五大訴求

全世界嘅罷工都影響到人 長榮罷工你唔去屌?

做文宣
不分化

以理服人呀

2014唔係所有方法都用唔著
有時唔係次次都可以好似尋日咁順利
好似今日咁，大家嘅迴響咁大，其實就證明方法大家要再細執

不割
睇下警
藍絲 點做

我都係和理非，明明講好平和癱瘓機場運作，向外輸出我地訴求理令
但今晚一役，真係扣哂分，輸左形象分
不過，斷然不割

你可以希望，但唔好期望
和理非就為咗洗清對手，為勇武辯解同製造光環而存在
和理非唔係正義嘅化身

今日都係T2嗰種心情真係難以筆墨所形容
一方面知道要癱瘓機場先施到壓
另一方面又內疚搞到好多人上唔到機
有好多其實尋日已經畀我地塞過一次
即係逼佢瞓兩晚街更加可能要買過張機票
畀鬼佬屌到啪啪聲又反駁唔到
事實上我地做嘅野係好自私
但我地真係冇第二條路揀好對唔住
我覺得下次真係唔好連續搞兩晚
同埋剩係開一個閘畀佢排隊

我都有同感

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

入肉係真，但係調翻轉角色黎諗，如果當我地去到泰國啦，然後當地發生類似嘅運動，我地係機場透過文宣知道左有件咁嘅事，作為旅客嘅我地，可能會好感動，會同當地人打氣，甚至有可能用自己嘅能力幫手（例如可能我本身係某商人我可以捐錢等等），但係呢啲全在旅客自身嘅選擇，我地係好被動咁等待。
但係癱機場，就係直接指向政府，搞經濟，逼佢回應，相對地係直接好多嘅影響。

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

2014年集咗成4個月 幾乎每一日都係為咗集支持 咩都未嘗試先否定 結果呢?
你冇bargaining power就點都輸

+1
721 721

到最後果句
不分化，不割席，不篤灰
大家諗下可以點改善﹐點補救

改善好再嚟過！

係T2 現場無討論呢點
經歷罷工 但我知香港人唔ready無限期
而我選擇塞 唔係因為我要阻遊客
而係同有所猶豫的手足展示我地要癱瘓機場嘅決心 呢個係目的
所以一直都邊塞邊直等大家嚟
我真心唔知幾時啲人先願意出 幾時唔願意出
尋日肯出因為咩 今日少人出因為咩？要搞清楚先知

我地嘅民意就係在於我地自己割唔割
無大台又如何講好平和癱瘓
同埋今日人少同尋日唔同
可以做嘅係 為咗下一次嘅行動集更多人

人地一兩日搭唔到飛機有幾污糟?

政府警察嘅污糟係講緊濫捕700幾人 射爆人隻眼 打爆人地個鼻 你覺得兩件事係同一程度?

係 就係呢種感覺

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

冷靜啲尋日都係做緊一樣嘅嘢咋 有潔癖就唔好學人出黎抗爭 抗爭唔搞到人就唔係抗爭

你畀外國知完有咩用？
係啊你知道法國有事啊咁又點？
你可以幫到佢地啲咩？咪得個知字
況且而家搞到咁大根本全世界都知咩事
唔好對外國勢力懷咁大希望
有啲事始終都係要自己動手
要幫手嘅上嚟靜坐唔好咩？
反正你都係坐係到玩電話
癱瘓機場先係最終目的對中共施到壓
不過我都係覺得今日我地係塞得好難睇
我都好內疚，要諗方法做好啲

靜坐塞係到仲唔叫和理非活動?
仲有咩叫明明好地地一個和理非活動
頭3日係和你飛,唔該第4日就已經轉左個目標係癱瘓機場
麻煩睇返第4日既文宣
勇武已經有底線
而家變埋和理非都仲要有底線??傻撚左?

size=5]<環球時報>是什麼？
一份被大陸知識分子和平民輕視的民粹報章
靠著總編胡錫進在社交媒體的笑話、社論裡挑動矛盾和愛國主義(尤其是中港矛盾), 近幾年引起香港媒體注意

香港人愛恨分明，懂分善惡，<大公報>雖然以偏頗新聞和挑撥矛盾著稱，但當日<大公>記者為保其他行家安全、與警方理論而被押走，很多人也對他表示讚賞。

<環時>作者今天先否認自己的記者身份，只說自己是遊客，並且身上還有一份寫作大綱抹黑和平示威活動，更主動挑釁示威者叫他們出手打他，為香港社會火上加油，無疑是根本是分裂中國，破壞一國兩制！自甘墮落至此，令人唏噓！[/size=5]

我自己就唔會放假消息亂spin, 上面句句屬實，批評有合理基礎

所以，我死都唔割
針對問題改善，下次會處理得更好

唔好FF好唔好?
你搞到佢搵個大使館幫手,再利用大使館向港府施壓
點都好過DD個遊客會叫到佢個國家向港府施壓,拎到支持

只要唔好全塞就得 航班都唔可以cut晒因爲冇人走到同亦教冇可能做到

香港無民主立法會 緊係無用
但係外國有，我哋要拉籠佢哋
只要外國人都撐我哋
美國嘅香港人權法先會容易啲過

而家只係塞,又冇打交,係有D爭執
但咁仲唔叫平和?
和理非活動都仲要有底線?

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

尋日人多我相信係因為黑警射眼單野，而今日人少左都好正常，因為香港人就係咁，不過唔洗灰心，我哋仲有好長路要行，我哋嘅針對對象係政府，係黑警，係黑社會

其實機場唔係一直都係和理非會合咩
今次到底做乜

樓主留係T1接機就冇事啦

要代返入人地嘅角度去諗，如果人哋聽日要返工咁點算？
我哋要贏係要得到各方嘅支持，我唔介意整污糟雙手，利申我有份踢過狗

你講決心我明白 同樣都係T2 亦明白當時大家要保拎團結嘅逼切性 所以做事不說話

希望手足睇下呢篇諗下 jam線都可以有決心做 人手需求亦比較少
雪球效應經濟牌不比全癱瘓少 手足你有能力call嘅話都諗諗 睇下下次可唔可以決斷做jam

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

禁制令都出左。你道乜撚歉

幫推 辛苦你

我都不屑坐喺度玩電話嘅人，不過我覺得各有各做，佢有黎都算
我今日喺T2離境大堂不停解釋就係為左令到今日塞機場件事變得容易理解啲，不過總有旅客係會好嬲

唔開心嘅係，聽到好多文員仔已經係無乜錢繼續喺香港，一定要返工搵錢，唔係唔知點生活，勁徬徨，搞到我都好徬徨，好似因為我哋要爭取人權，就要剝削人地返office嘅人權，仲要人哋一定要就我哋嘅運動，我去到後面已經講唔到野，因為已經無得講。一方面，唔想割蓆，唔想指責大家嘅行為，因為大家各自爬山，但另一方面，我嘅良心不停責備自己，因為大家嘅運動，令到人哋連返office嘅權利都無埋，我只係好無力咁喺到喊，邊個可以比到答案我？？

唔開心嘅係，聽到好多dc9已經係無乜錢繼續喺香港，一定要開車搵錢，唔係唔知點生活，勁徬徨，搞到我都好徬徨，好似因為我哋要爭取人權，就要剝削人地揸的士嘅人權，仲要人哋一定要就我哋嘅運動，我去到後面已經講唔到野，因為已經無得講。一方面，唔想割蓆，唔想指責大家嘅行為，因為大家各自爬山，但另一方面，我嘅良心不停責備自己，因為大家嘅運動，令到人哋連揸的士嘅權利都無埋，我只係好無力咁喺到喊，邊個可以比到答案我？？

唔開心嘅係，聽到好多廢老已經係無乜娛樂，一定要去公園睇大媽舞，唔係唔知點生活，勁徬徨，搞到我都好徬徨，好似因為我哋要爭取人權，就要剝削人地睇大媽舞嘅人權，仲要人哋一定要就我哋嘅運動，我去到後面已經講唔到野，因為已經無得講。一方面，唔想割蓆，唔想指責大家嘅行為，因為大家各自爬山，但另一方面，我嘅良心不停責備自己，因為大家嘅運動，令到人哋連睇大媽舞嘅權利都無埋，我只係好無力咁喺到喊，邊個可以比到答案我？？

樓主可以係下一次窒機場前做各區文宣，多人入機場就唔會有刻意唔比人入嘅情況。
我8.5都有比人屌阻人揾食，但係無辨法，因為我都好唔想再見到有手足犧牲，唯有用另外嘅方法向政府施壓，而你要認清楚不合作運動嘅本質係咩，向政府施壓係一定會影響到人，唔好咁易覺得無助，如果覺得好難受，你可以去另一個崗位，總有崗位需要有心人

大使館唔一定會幫我哋，但係我哋公關做得好，啲外國人就一定幫我哋

機場出咗禁制令喇， 嘈條鐵咩

利申:死都唔割

幫你咩?
派軍隊攻打中國?
on9
自己香港自己救
ok?

大使館唔係幫我地
係幫返佢地D國民
大使館可以搵咩人幫手呢?咪港府囉
唔通搵我同你咩
係逼港府一係回應我地,一係攬炒清機場囉
唔係佢點同大使館交代?
真係佢地D國民無限期留係HK咩

2014同樣係拉籠外國
而香港人權及民主法案 同中英聯合聲明 都係2014已經講緊
其實外國嘅參與真係非常有限 因為佢真係「外」國 講緊可能係你贏緊八成甚至九成半 佢先有機會幫到你

【雨傘革命 第49天】美兩黨提出《香港人權及民主法案》 促華確保港有真普選

正post 真正嘅實戰加結論post

都係，有嚟已經好好
唔應該對同路人咁嚴格
語氣重左

所以大家而家咪檢討緊
唔好再屌啦
傷和氣
我地都係兄弟手足黎㗎

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

又一次回覆錯...

2014同樣係拉籠外國
而香港人權及民主法案 同中英聯合聲明 都係2014已經講緊
其實外國嘅參與真係非常有限 因為佢真係「外」國 講緊可能係你贏緊八成甚至九成半 佢先有機會幫到你

【雨傘革命 第49天】美兩黨提出《香港人權及民主法案》 促華確保港有真普選

岩

同感

好 我覺得jam 係可以一試
因為唔夠人 要直面旅客 同時令自己人太痛苦太多衝突
我有同過朋友討論留一條路 係咪足夠增加work load
不過都無乜點講到落去 如你所見 大家當時去意已決 一個都唔想俾人入
但長遠來講 我係抱住大家日日都可以做到812咁嘅心態
可以等 可以jam 但我會好想知大家係咪覺得香港未夠worst ？

我今日都忍唔住喊
手心又係肉 手背又係肉
對住班好堅持嘅手足我知我都阻唔到 我亦理解
但同時見到一啲旅客 特別係香港人
佢地大家都好無助嘅樣
有啲仲係支持我地 係自己人 佢地都理解但真係無辦法
我又幫唔到佢啲咩 真係好痛苦
好多謝體諒佢地一班手足嘅旅客

美國9月嘅人權法案
如果佢凍結到親共嗰班仆街嘅人嘅資產，已經係好大嘅幫助，咁當然自己香港自己救啦
但係多個幫手唔好咩

我係其中一位受影響既市民，已經兩日飛唔到，...
來來回回機場，去禁區拎返我上唔到飛機既行李，
本來去歐洲既行程已因此取消，酒店、機票又無得賠...
因為架飛機係有來到，
有轉機客上到飛機走到，而我入唔到禁區係當 no show..
當我再買另一次機票之後半個鐘，
發現自己又上唔到機，我都企左響櫃台喊。
明明103萬、200萬+1我都有出來行，
我唔明，點解要剝奪其他人既自由來換自己既自由。

佢哋可以選擇屌政府，亦都可以選擇屌我哋
但係我哋幫呢班旅客走，佢哋點都會睇好我哋

唔好推post了，我無數據去support
大家可以睇返空管主任個post
嗰個post實戰好多
多謝大家喺呢度嘅理性討論

幫佢地走,咁咪冇癱瘓囉
同罷工罷得1日有咩分別?
你寧願班手足日日同去快閃
定而家只係留係機場咁樣

睇返空管主任個post,我覺得比較實戰

慢慢咁走 逼到delay / cancel
一樣有經濟壓力

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

雖然出面講緊管制令 唔知仲有無下次
香港人善忘 好可能真係覺得未夠worst
大家捉鬼又捉到傻左 咁快挑機出埋防線
Ching 機場呢張牌除左勁 仲暫時保細路妹安危
加油

你答我
有乜抗爭活動影響唔到人
遊行影響到附近商舖嘅生意，佢哋就唔慘？
點解遊客既觀感係重要啲？

第二，今日入機場嘅目的係乜？
尋日就話航班取消目的達到，可以散水，第日再嚟
今日航班唔取消係因為唔夠人
唯有用阻塞遊客嘅方法
但係又突然間覺得旅客好慘，返唔到屋企
咁再出機場嘅目的係乜嘢？
接機係可以揸住政府春袋？

你唔係現場吧
今日個人數就係唔夠咁做
先逼不得已要塞

咁講既人無同情心，旅客想走係人之常情，無哂旅費人生路不熟一定好傍偟，我地打搞到人理應幫佢。

係要做到有影響, 但唔係咁做

罷工而cancel航空公司會賠/安排
依家係我哋唔畀人上機
我知要搞大啲先有用
但最起碼幫下遊客手聯絡又好安撫又好
咪撚做人民公敵

的確係夾硬嚟

今日見到有旅客喊曬口求我地，俾佢地過
我真係好對唔住佢地，佢地只係嚟香港旅遊
無諗過會無機返屋企。

我地成日話自由自由
我地今日剝削緊人地翻屋企嘅自由
到底我地重有咩面子，同人講自由？

大家將心比心，若果今日嘅情況，
發生喺自己身上，又有幾多人可以理解同接受？

癱瘓機場係好，但絕對唔係好似今日咁
夾硬嚟

唔完美，可接受，需要改進

但如果身處異地遇到咁只會覺得好撚煩同煩
都係嗰句，要調整下方向

唔可以忘記呢單野

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

加油我地要 反省改進 再齊上齊落

等陣先 果啲自由要分開討論嘅
你推到咁 咁林鄭都有自由唔理我地訴求啦
我覺得唔好推到 喊苦喊忽先
阻遊客 尋日都係阻 尋日都係夾硬
英國機場罷工影響9萬人上機都一樣
如果大家buy癱瘓機場
咁點先癱瘓到 係咪要等齊人？
咁就討論要幾時先會齊人？

下次做好d : 只留一至兩條離境岀口，俾人排隊，增加機場壓力

唔好嬲 我同你經歷一樣 今日係機場抒解旅客情緒 派水派食物 其實我地可以參考以下一段

旅客入唔到去，必定會喺勇武面前鼓燥，鏡頭下觀感難睇，咁可以點處理？可以嘗試學政府耍太極手段，將矛頭指返AA同政府。可以安排旅客喺一個位置聚集稍等，然後一路同旅客解釋，AA有特別通道，不過唔肯開放俾旅客，我地同你地一齊去搵AA要求佢地開路。有返咁上下旅客數量之後，就可以將旅客帶到AA排隊。

重點係留有後路 不過後路選擇權係AA到 唔是我地手足

好啦 幫你打氣

果班癲撚咗亂衝亂塞嘅可能係臥底

明白嘅，但尋日唔算夾硬喎
尋日真係多人到水洩不通
我地唔洗專登塞死離境個位
啲機都取消咗

但今日喺突登塞離境個位
唔俾旅客走喎

兩日旅客都無得走，
尋日我地係被動令佢地無得走
但今日係我地主動令到佢地無得走

我知無可能次次都有812咁嘅規模癱瘓機場
但有無啲無咁夾硬嘅方法先？

好意見 要推

[約法三章] 標題，突發， 負面者加入黑名單

Push，支持
818百萬遊行

明白你感受今日都有份發夢都係喺t2
見到啲支持我哋嘅外國遊客問點解要咁做
老實講我個一下我答唔到
見到有個女仔因爲入唔到喊心軟左
但係我明白手足咁做有佢哋嘅原因
因為曾經都有人提出過不如放遊客
不過大家都堅持所以我尊重佢哋
有手足話如果心軟嘅唔好企喺嗰度
最後好抱歉行開咗陣之後仲要比個遊客捉住隻手同我地講加油
不自覺地係咁鞠躬同say sorry

最後最後手足真係要冷靜，我哋咁樣做其實都有預想到遊客會不滿
如果遇到遊客挑釁除非動手請唔好主動去挑釁
我哋可以嘗試解釋或者say sorry
今日t2想衝出去個位手足我只係想講
出嚟唔係為打架就算俾你打完場交我哋又有咩好處
衝動是魔鬼 完

尋日係靠人數jam運作，都係會阻住人走，但責住落左機管局，今日唔夠人無及時轉返做只做宣傳 Btw辛苦哂

慣左啦班連衛兵
日日都比人割
又話核彈都唔割

利: 唔割，勇武同和理非互相合作

有PR隊其實真係可以用呢個方法應對到
國際機場6個鐘up無人手去清場/開通道係有力支持

不嬲抗爭大撚曬㗎啦 人地有頭家個啲唔洗理㗎喇

己所不欲 勿施於人
因為咁輸國際係唔撚抵。

就算有出去 勸都係鬼

今日去左T1個邊 其實一開始淨係諗住坐 冇諗過話唔比旅客走個啲 我自己眼見一對上左年紀既外國公公婆婆 話自己已經八十幾歲 到最尾好無奈咁走左 仲有一對又係外國既男女 女既到後面忍唔住喊 印象中好似話係有屋企人就黎唔得？趕住返去咁上下 聽到有現場手足好大聲咁話講經咩 做戲既話邊個知 大概係咁 我諗應該唔會有人用屋企人條命黎講大話後尾手上面有啲寫左sorry同埋解釋返成件事既postcard淨左 諗住派完比旅客先走 撞到第一對公公婆婆 我派左比佢 見佢地個樣好唔開心好唔知點做咁 唯有係咁say sorry 不過都見到有手足比個外國人入左 因為佢兩個女都病左好似 希望下次會有更好既方法 不分化不割蓆

cls
高汁
推

嘩要病又要求先比人入 真係覺得自己大撚曬好失望

下次係被動塞左好過主動塞咁解
個心情冇咁沈重咁解
都唔會改變到阻到人呢個事實
仆街嘅係政府，黑警

今日係嗰邊其實好多人都想放俾佢地行(特別係臨尾講到喊既果位女士 你睇到既同你講聲對唔住)但係放得一個唔可以唔放俾第二個

去機場既人唔只無錢個批
利申，航空業相關人士
午夜岩岩開完會，知道更多既case
有糖尿病打曬針腳痛無人理，有癌症等機返去醫
有一家大細留到第二晚，用曬奶茶尿片。
當然仲有返工，見工，結婚，探就死既老豆老母之類。
係咪好可憐好無辜？係
但做大事就係咁
好多犧牲係必然
革命唔係請客食飯
係包括無數無辜既血肉組成

我地係捍衛緊人權 自己踩過界咁憑咩擁有

大家都好心酸好嬲
但請危難中保持一絲理智

我係現場 我全日都係現場 慢慢咁走嘅意思係俾啲旅客慢慢咁走 每次走一個

架硬阻佢地上機真係覺得好對唔住佢地

當初機場初同宣傳主題係咩
你答我
係和你飛呀
點解而家變左阻你飛呀
當初揀入機場就係知道警察無藉口清場
但今日圍個垃圾公安圍到救護都俾人屌唔放行
搞左幾粒鐘我睇唔到有咩意思
外國人講到出口要翻去探屋企人唔走唔得都唔俾過
個歐鎧澄要出去比賽就開路俾佢
革命有得選擇性流血嫁？
定係為阻而阻呀

今日喺現場 認同要留翻條路比人入 其實淨係留一條路令到啲人入得好慢已經夠做 要同遊客宣傳我地但又屌鳩人地唔比人入好自相矛盾

人地check-in左 行李上左機 但就係入唔到禁區 然後班機唔cancel照飛 佢地冇得賠又拎唔翻自己件行李 自己諗吓有幾無助

aa特別通道係邊到

睇到咁多人話航空公司錯話aa錯真係火撚滾。
知唔知85罷工係邊撚個最支持你地
係aa cad cx hx啊無機場帶頭，你自己話個日有幾大影響力，依家過橋抽板話aa cx？
五點個段時間keep住有check in，結果一大班人去t2同示威有衝突，個下你地係咪盲左啊。

推呀 聽日做番好d呀

唔緊要 大家都要有番些少空間去改善下

sorry頭三日先係和理非 頭先係因應811既升級活動黎 搞返清楚

不割蓆，一齊向警隊學習團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」

問：阻止救護帶佢離開？人命黎架。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁方人性，濫用暴力，究竟想點？答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

我都好唔開心
屈住屈住
我哋變咗魚蛋論入面班衰仔
我哋無，所以都要搞到人哋無
點解會咁

明明唔係話想分化想割
支持但覺得有改進空間唶
明明可以做得好睇啲
過到去又俾人屌分化撚個心拿住拿住

不割蓆，做好de

你預咗要犧牲
但係遊客冇預咗要為你而犧牲啊！
罷工罷課係犧牲你自己 唔係犧牲遊客
唔好咩都撈埋混淆視線啦

屈住唔好，但我認同咁樣落去始終係要塞住機場。
流過眼淚，就要向前望。
唔好忘記你今日塞過既人，因為你而返唔到屋企既人。
你塞左佢，就注定有責任去繼續爭取。
唔好覺得做錯左一次就灰心，件事重未完，重有得彌補。
你做唔出完全塞晒，咪減慢佢個人流，要佢地有咁慢得咁慢。
你覺得要放，你就同其他人講去放。
記得不割席、不分化都包括你地，唔使驚。

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

連登仔可以自私到咁

唔好意思，好忙無睇直播，昨晚發生乜事，嚴重過811 少女比警察開槍打爆左隻眼？？

你有權唔俾人入禁區，唔俾人返屋企，但人地返唔到屋企又唔係你責任？

“我哋同佢講道理，邊個同我哋講道理”
咁旅客係咪可以打9你？因為你唔同佢講道理，邊個同旅客講道理？

你有權犧牲自己，無權犧牲其他人，因為人地無consent過。

其實唔係個個都黎香港玩，有人係黎工作黎辦理事務，無得揀。

講得好好
硬係有堆人唔接受其他意見
大家都係想個運動成功
點解就唔可以冷靜啲一齊討論
我估好多人冇諗過你講既野

咁點解當初大家咁支持港鐵不合作運動？想返工既人都無consent過

利申不割蓆

「唔好諗住做呢啲事唔洗整污糟對手」你呢句嘢好似黑警會講嘅嘢。

回響無咁大係因為啲旅客塞到入唔到機場 你睇唔到佢地投訴

你認為佢地第一日飛唔到會無野 第二日飛唔到就變憎香港人？要憎既 第一日就憎左 當初就唔應該咁多人衝入機場

「有潔癖就唔好學人XXX」
「有潔癖就唔好學人做警察」 你呢句係咪都可以justify黑警d行為？

咁如果講 凡事都有好同壞既影響？
基本上 琴日同今日入得機場既 目的就係癱瘓機場
如果目的只係向旅客宣傳 唔需要呼籲咁多人去
宜家失敗既地方係我地出面令到佢地飛唔到
樣衰既係我地
但係佢地飛唔到 一直都係去機場既目的

總之點都唔割，唔好再講了！
香港人加油！永不放棄！

有乜抗爭活動影響唔到人
你直接去衝擊政府單位，去衝擊香港駐港解放軍

因為無港鐵有好多其他選擇
塞一條路仲有好多條路
但好多旅客貿然唔知可以點走，亦唔一定可以afford成家人臨時買機票走，仲要第二日又再走唔倒又要再買

你如果塞平時離境條路然後又話幫佢地令AA開特別通道
不如直接唔好塞啦？

大罷工當日並唔係只有港鐵不合作，亦都有司機慢駛等，都未見有大批人反對
如果你講對旅客影響大，有無諗過一連串既不合作運動都有機會令到基層生活受影響？佢地都afford唔到。 依句係咪好熟，岩呀，就係林鄭一直講既野
宜家我眼見就係全世界無啦啦好似林鄭咁鬧緊人阻住旅客飛 阻到香港經濟

今日係現場都見到有旅客喊曬口求比佢入

勇武係槍林彈雨中對抗警暴嗰班
恰平民恰遊客嘅行為唔係勇武係懦弱
咁都唔識分唔好出黎抗爭
唔好整臭勇武個名

呢兩個月前線嘅勇武派個個智勇而深沉
唔係發癲就當自己係勇武

做埋d懦夫行為
勸又唔聽又話兄弟爬山

和理非唔會同勇武割席
但必須同懦夫割席

咁樣就要喊
咁點解你唔返屋企喊飽佢？

有乜野抗爭活動會唔影響人？
你咁樣同割席有咩分別？

同埋唔好侮辱勇武個名
今日你地既行為只係on9 唔係勇武阿

大家屌人記得善用不推文功能
唔好再執著於捉鬼,鬼一定有,唔會捉得晒

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

兩面不是人

講極都唔明

最緊要檢討

唔好主動咗人, 無論係返工放工登機或者做任何嘢都好, 用人數去填滿成個運動, 被動地癱瘓機場, 咁樣個責任先會落咗喺政府嗰度

唔比旅客走呢種行為實在不智，對訴求冇幫助之餘令到旅客對香港人留下壞印象，損人不利己

P牌仔說聲加油

𣎴分化 不割蓆 五大訴求 缺一不可

支持

加油

香港人有共業，個政府大家有份，我哋為公益爭取
但遊客唔係香港人，政府無佢份

紅隧都係去到第三次先識叫人唔俾錢過啦

場運動仲可以繼續落去
只係要檢討翻今次嘅做法

手足 你係咪T1 北閘？

完全唔明點解要阻旅客..都話左係要國際支持, 取消飛機升降係其次
唉 出面啲PO仲係咁問割唔割 而家係割既問題咩?做得唔好咪檢討囉 一句割唔割就合理化所有野 咁落去真係會輸

我明白，見到嗰個女仔喊咗好耐我都好唔開心
我嘗試過幫佢地，但有幾個人話堅決唔放，連傾都唔肯傾

要剝削人哋自由黎換取自由 就係而家嘅連登就係成個抗爭嘅主線

721
811
五大訴求 缺一不可

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

自己分析

其實真係好過份，
根本成日叫我哋唔好分化唔好割席，前線當自己皇帝咁樣 ， 你哋屌鳩我都要講， 有好多時候你哋畀人割都係你哋自己攞嚟。 因為你哋絕對唔識尊重人! 嗰班和理非本身喺機場唔需要受到呢啲危險， 機場根本就係一個不能夠容許有暴力嘅地方， 你諗下而家衝擊咗同冇衝擊 去癱瘓機場， 得到嘅嘢有咩特別多先？
仲要搞到有人被捕， 仲可以最後完場拍手先好嘢喎! 有乜撚嘢咁開心呀而家。

而家而家有幾百個人等住上庭， 你哋知唔知你哋嘅行為，會間接影響到法官同陪審團佢哋嘅觀感㗎。
機場同條街唔同， 你喺機場嗰度搞事畀人嘅觀感係差好多㗎!

咁你叫前線去多一多謝 其他人先

其實連登仔會唔會太天真？
魚與熊掌呀
當你想癱瘓機場同時你又想遊客諒解？
諗下都覺得係有抵觸掛
你讓佢出黎 但佢冇鐵同巴士用或要行個幾鐘去東涌你估佢又唔屌7你？

當你決定左要行依一步既時候就預左會咁
做人唔好咁天真 有得必有失

機場應該停一停，俾D滯留旅客走咗先啦⋯⋯

不譴責,要事後檢討
一起進步

屌你老母
我剩係見到勇武
冇勇冇謀

be humble

連登原來仲有理智既人，如果多啲你依啲理智既人，尋日就唔駛比全港市民插。

支持理性人士和平表達訴求

根本塞機場贏民意會好過塞地鐵係點都講唔通

當時封路ga 人多唔多想知道返

P牌仔原來每日一篇 有無ching幫po

寄語今日機場

既然政府劇本係出禁制令 下一步可能因應衝突事件再出招 例如 便衣 保安聯合拘捕 / 更多農歷七月

今日814人數會比琴日更少 手足睇人數 不單止決定行動 更要評估安全
不妨今日暫時回歸文宣 回氣 觀察環境 人員編制
沉著應對

另推 jam線 方案 大家留個概念

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)